老衲要稱霸深圳！

黑洞

小心d，內地人好中意食狗

唔小心c?有冇上意下意

技窮啦，不如退休啦納dee

又話700升穿450永遠離開深圳

雞霸就有你份

講下笑就咁認真

好學唔學
走去學肥屍大隻

係肥絲抄抄襲老衲

老狗都可以裹腹

上深圳稱帝喇

做最熱門狗肉

會唔會帶同你手下貧僧上去

一山不能藏二虎，
所以老衲稱霸深圳
貧僧雄霸東莞